# Synfony-ipssi

TP Synfony ipssi

## Pages "fonctionnelles"

/ : page d'accueil

/inscription : permet de s'inscrire sur le site

/connection : permet de se connecter sur le site ( mais ne fonctionne pas et je ne trouve pas pourquoi )

/article/upload : permet d'upload un article

Les bouton SUPPRIMER et MODIFIER 

Mais j'aimerais bien comprendre pourquoi mon user n'arrive pas a se connecter 

